[#1開估]點解清朝時期曬衫唔怕落雨

因為欽天監鑑陰天非常準,落雨之前就收得切衫

柒到

發生咩事